[League of Legends][94] 真正LOL戰事討論區

League of Legends斜體（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

this faster

以下LCK討論區

緊係入呢個

動你個閪朋友咩你老母

攻擊力狗得喇
DON'T攻擊動朋PLZ

點解Faker 咁勁要叫小花

垃圾

銀銀銀

咁大花囉

我愛你

垃圾kpop就咪扮咩鳩講lol

kpop綜合討論區

Fuckiu

你個名叫乜花

話事討論區

花케이

lck都播kpop啦

賢

中肯

咩

靜到

又真係駁唔到

原來LIHKG連登有咁多靚女玩 爆爆王 #1

依條友開左勁多個爆爆王POST

好耐冇播 好似係 定耐冇睇

俾番個PO人啦

琴日去左睇佢英S2 睇到個跑步佬阿哥比人強姦

ok mo kimchi for u

ho ball

大王又真係入去同人嘈

希望各位巴打都討論返lol

IU正唔正

你成日聽

clg打少個jg都入到playoff

巴打咩牌 仲有無玩客家人

新手買邊隻英好

冰火佬

依家我main機會人

Faker勁唔勁？

brna勁d定boxbox勁d

THIS?

唔撚係真事呀?
英雄殺手比幾個中學雞圍屌

三屆世界冠軍 佢唔勁唔通bdd勁?

奈德麗bb先勁

好似好勁

頭兩位係咪比兩隊C9霸晒?

感覺好唔好

屌死左

點樣贏bo5

加我 我依家好撚好拉

你只要贏其中3場

點解枱格離post 冇人理我

點樣食兵

好屎 d人理我

大王仆唔切

你咪撚柒啦 你以為你真係大王咩銀牌仔

我屌人洗乜理個身分係乜呀
唔通比人講兩句會少忽肉咩你
唔係嘅就唔好阻住我搵開心啦屌

好悶
呢邊又冇野講
果邊又冇架打

有咩好做

鑽3jg招人雙排
Main新英

等埋我 過兩日排到
main機會人

銅牌可唔可以同你雙排

睇got

返緊工呀

有無人送個新英皮/urgot蟹皮比我

要唔要交換禮物
今日開始有返電腦用

19號先加得你 到時先啦

唔係鑽2咩=.=

又話今日落雨屌你老母

琴日跌左

我有RP我自己買比自己唔好

冰火佬是咪班中學雞之中最撚勁

有種初戀嘅感動係到

某程度黎講係

但打唔贏將來嘅青bb

好似係爆炸佬

Mkiu唔搵錢買點

運動會果陣未出火打佢
出埋火就算爆爆 反應力 同戰鬥意識好都會比佢秒
因為汗唔夠多

邊撚個係青BB

邊個會比錢GGC

你

98會

問傲嬌7ss

你做運動唔出汗
冰火佬狂出aoe會唔夠mp 近戰勁唔勁有問題

載緣帽個個

賢仔順手幫我搞幾個泡服帳號好冇

唔好

冰火佬無限MP嫁WOR= =

假設一開波就雙大技 氣流炸開佢再秒佢
汗未夠多炸力唔夠 唔比機會佢打耐久戰
應該有得贏

好似話兩邊一齊用就唔會有mp缺嘅情況

FAKER日日開台玩果隻過橋GAME= =

唔係話學生1 on 1 個時 冰火佬用大絕秒左條友
之後打綠久後期開始唔夠mp d 冰越黎越少

因為要開火先可以解凍
咁佢雙開咪平衡左兩種力

League of Legends斜體（簡稱LOL）

800萬是咪垃圾

大波

大波 有錢

得八百萬 有幾有錢？

哈哈

呵呵

俾一百我

💯隨便拎 隨便攞

係好笑既！

上回講到月狗死左
7ss就扑左佢黎食

又幾好睇

死左仲扑

好慘

召喚rico

咪落左啦

唔識韓文搞你老母就得

寶礦力個twice廣告播幾廿次 想死

你好嘔心

hihi

傲

明洞站有好大幅twice既相 有冇人想睇

me

B仔

係唔係三個人三排果張啊,

點解賢仔係拍廣告相, 唔拍周街的泡菜妹?

佢自己睇

果D放出黎會比人拉

放都未放到 比佢見到我個cam對住佢應該比人拉左去差館

唔係牙

合照呢

要泡菜妹 比你囉

上面who

blackpink代言枝野 原來有d酒精

唔係要呢D

我要裙底果D

係咪去叫雞唔比影相

泡菜妹ma
攞去

我要裙底

裙你老母
自己去影

=.=...

泡菜妹ma

個d KG 係話條女有幾重?

55

泡菜仔咁

去左泡菜國紅燈區未呀？

你黎咪一齊去

Free elo

ching ho ball

見到死巴狗留唔到尼馬就好想笑

啱啱搭小巴 條女禁完制轉左八達通分段收費之後入銀仔

女人

梨子呀

瀟灑！

呢個係咪Benny之前成日聽果條女

望住手機得返5%
依家仲係奧運

想死

用人體叉電

借電

返到屋企LU

有無人識玩鎖匙佬

連登第一烏爾加特

上鎖人

有無人識玩扑頭仔

賢食屎

點解隔離個銀牌counter post仲有人入緊去問

你估我打幾耐先上到白金

下個鐘啦

唔敢上

我說了算

利害了 我的哥

哇呀!

TSM

話了事

我想上白金 !

今日我地好齊人

咪上囉
同我講托撚

斷你wac丫麻
你識唔識玩架

大王點解仲係銀4=.=

呢個AC拎黎同女朋友玩ONLY

宜家新手福利咁好既

再上面果個呢

冇人玩啦嘛=.=

支持

秒你話事

等緊你同我雙排

等到隻GAME都冇埋

你岩岩先係lol屌柒我
雙面人

電電b嘴啦

師承老蓋倫

CHI SIN LO=.=

老蓋倫

準備拎去ｒａｎｋ 連敗入銀ｘｄ

台呢

宜家都冇RANK打 LUL

銀牌仔開教學po都900個cm😔

你都開囉

大王好JA

原來你是我最想留住的幸運~

言舌

?

話事

泡菜朝早個地鐵冇咩人既

Wac

開始多人

大6請菲傭人工咁高

大佬 改名未..

好熱牙

ＭＥ又打左RANK

屌你個戰爭記念館行到斷腳都未行得晒

如果早排買左700 而家會點？

抗美援朝

換對腳比我ok!

比你啦
抗美援朝

NB腳

上回講到7ss扑左月狗黎食
點知俾腎仔發現 7ss就狠下毒手

都未含到

食屎賢去唔去宇少fansign
光洲同大田

when

星期六

想去 但

咁你去食撚屎

#happy#lm

油炸

係咪要掃幾廿隻碟

啤 碟 燒

咁撚遠,斷估15隻得掛

光州咁遠既

過事

NOLA

好

少爺條撚又大又粗
不過無毛

白虎好正喎

圖pls

我以為少爺Ｄ頭髮去左條撚果度啦 點知都係無毛

都係果句啦
白虎睇落個人乾淨啲

我大NB又做鳩我 !

無毛豬

我大佬何秋

佢死左未

CLC Freesm

有無大佬有ac借黎開膠po

而家開新post兩頁就比人踢爆

CLG TSM

大家姐有個肯德基

唔係我黎

bb幾時黎泡呀

想改名 有咩好提議

燒啤碟

賢仔心諗,夏天北上唔洗熱啦呱
點知泡菜同香港一樣咁熱

白虎影

Nb請我食大喜屋可以嗎

比你發現左

今次去完泡菜應該瘦1kg

旗下擁有 NBA 紐約尼克隊與 NHL 紐約遊騎兵等知名運動隊伍的麥迪遜廣場花園公司
(MSG）正式買下擁有《英雄聯盟》、《鬥陣特攻》等知名戰隊的 Counter Logic
Gaming（CLG）控股權。

鴨寮街第一urgot

哪有錢

等睇大換血再沉到季尾

幾時有飯局牙

7ss或成最大贏家

老虎請

去唔去呀屌你老母

我識講既泡文一隻手數晒 會唔會

去泡菜其實同返強國有咩分別

冇

bo3集氣

法國ching成日攻擊我大韓民國
係咪有咩誤會

係咪冇啖好食

好多地方行 行到斷腳

咁就仆街啦
19紐約人連playoff都入唔柒到幾多年

抗共援韓

見到條撚樣入主CLG 都知出事
個朵都臭晒啦DOLAN

又播knock knock 又要硬食

輸波WFC
主場爆滿,波衫照賣

懷疑佢唔係老豆親生仔

民宿又播冇計wor 我係到等緊部洗衣機

腎仔去完返黎會唔會變左樣

聽日就去整容啦

仆街,講普通話同英文都得架屌

國人就普通話姐
其他英文得咩

KNOCK KNOCK~

多願識英文
全部識普通話
屌你老母

國人

標題與內文不付

ok i join

LCK LZ打KT都無人睇???
垃圾小圈子滾

現場睇緊又要講咩

DEFT好撚廢 講完

馬口至

人講個電競節無人去
D人派免費飛

got it

咁貴邊個去

我上季main老鼠都知,老鼠最怕布朗姆
比你射足5 6秒都無用

你係咪ri狗

DEFT 咁屎有咩好睇= =

邊係

力狗呢

食左

你班小圈子d地頭蟲關我撚事咩

嘔返佢出黎

係咪拉屎西文

痾埋沖走左

ri狗食屎未

GGWP pawn

skt>kt

不了 波妹 單手佬都識玩喇

火球可以冰人係邊個天才諗出黎

我英

你老母個臭閪

你囉 望下個頭

so how did you feel
so how did you feel
so how did you feel
so how did you feel

爐石=俾狗玩

力狗死左去邊

三上屌肥閪

IMT FAN BOY

術士有張可以直接DEL你一張牌

手牌同牌組破壞先係精粹
為左就手機版 唔整對手回合可以自主發動既卡

爸爸當初話唔會出牌組破壞架
但今次就出左張比術士

？

墨淵

仲要隻game無墓地系統 入卡最多2張

但都係咁多人玩

我=玩SV

都係比狗玩

駁唔到

一睇就知托架喇

利申屌

大力女

光頭佬又偷睇

法國巧兒正過佩琪好多

Ri狗呢

又比達仔昆左做水魚

睇左牙槳條thisav片 槳好正

LINK 呢CHING

屌你死力狗唔撚應機

????????????????????????

???????????????????????

??????????????????????

果條都唔係好似姐

有LINK未??????????????

係咪我睇過個條 有個似GEM個日本妹

人類

賢狗質佢食屎唔該

果套好撚耐歷史啦喎
著撚住水手服俾人射到成臉都係

食屎大王呢????????????

唔係水手服阿

LINK?????????????

果兩個韓妹好正

7ss呢

你地點會未睇過

去梨花大學

屌你老師咩,點討論呀

有FEEELL嗎

Show Blocked User - 辣椒(已殘)

屌你咩
搵緊呀
岩岩睇完依家唔記得點搵

blackpink個廣告大部分都係影jennie

有咩好去

屌反你啦
冇LINK想引人討論,仲要連記錄都唔識

mo
好似賣女人野多

用左私人瀏覽....
SOR

正

救辣雞老母

Jisoo sin jeng

JISOO JENG
BUT ROSE JENNIE HO DIU

入去大學行下囉=.=

毒撚唔敢 你同我一齊啦

我星期五先到-.-

有冇勇者敢入B仔D LINK

有80FPS 滿足

夠時間去買咩

入左

咩叫YOU DONT HAVE ADOBE FLASH PLAYER INSTALLED=.=

明明有裝

咁你冇裝ma

好似唔俾外人入喇WO

花狗去睇下啦

左上安全果度撳番開個FLASH啦
醒目仔= =

= =....

花狗入台大就得

星期五晚先完=.=

聽朝食咩好

女

This trash

7ssssss

想打ng

+

Full jor

-1

呀漿個波邊有咁細 同埋d老細屌得呀漿個架步點會咁up dup

幾多年前呀
假咖ON9

唔係真漿咁有咩值得睇= =

你問佢

mi dor li a
a li ga dor na

好撚熱

典

Hh

有野想同你講!!

87

唔想知!!!
Show Blocked User - 唔LUN玩

說個笑話
力狗個陣話呢集崩

呼~!

成套都崩囉唔該

賢狗呢

睇唔到睇唔到

咁又係 你個垃圾上網邊會load到張圖

收聲呀呀呀呀呀...呀...阿!!

pccw8mb400

56k已經足夠

我有極速上網我有極速上網我有極速上網我有極速上網我有極速上網我有極速上網我有極速上網我有極速上網我有極速上網我有極速上網我有極速上網我有極速上網我有極速上網我有極速上網我有極速上網我有極速上網我有極速上網我有極速上網我有極速上網我有極速上網我有極速上網我有極速上網

即使下載4MB的檔案，其實只需要兩分鐘左右

唐詩詠呢個廣告同關家姐岩布仙尼有得揮

想問下點樣自殺法先可以比人BAM AC

ＭＯ
某恐怖份子隻卡瑪同ＥＶＥ都未俾ＧＧＣ ＢＡＭ你諗下好啦

但係佢咁樣嬴到喎

ip都唔洗check

又唔同左
奇撚怪怪咁

地球已經好熱 請大家忍耐一下

不要開冷氣

地球涼返大家都有好處！

多謝合作

心靜自然涼 謝謝！

熱唔開唔通凍先開

環保狗有腦就唔洗拎環保呢樣野ＣＡＰ水啦
計我話班撚樣自殺已經慳唔少地球資源

地球先生已經很痛苦了！

咪由佢地唔好開
熱鳩死班仆街

救救地球先生🙇🏻

咁你開唔開

救救北極熊

開

邊個係巧兒
我剩係覺得xcys個樣同佩琪一9樣

琴日輸一場

今日贏得一場

大師未

班撚樣會叫你開25度然後大家一齊惹病

個rose ma成個坤哥咁都咁多人吹奏

有波有閪都叫女神架啦

終於落雨

呢個post班街霸撚

如果我 無學到神話中嘅《七傷拳》

#52
大王條女

無論您身在何處，無論您有多大的煩惱，壓力。請張開您的雙臂，仰天深呼吸，請您告訴自己…我是最強的！帶著微笑，拿出您的熱情微笑來面對您的工作，您的課業，您的經濟壓力……等。天無絕人，惟自己絕。

[LOL] 高手玩家技巧討論

Help

感動否

ok

哇 屌你真係過街老鼠黎

點呀 又話help

廁神點睇死柄木第十代one for all！！

咪搞啦

冇睇我英sor

手足口病

挑戰緊唔開冷氣聽晒成首you say run

........

手勢配合度

100%

屌張相p過既

原來個friendzone手勢專登既 柒左

追曬我英,腰痛好型

識d野🚬

🚬👌🏻

mkib既po竟然有除左我地以外既人回

英雄殺手仲型喎 用招廢技都一打三=.=

爆豪型吾型

吾型 冇氣場

識d野

Allmight最型(唔係會然allmight)

終於做完D野
過5個鐘又返工

上進的7ss依舊8mb

返工變返1000mb

咁早送酒

hi

小弟想問rosema個po係咩料

awaaawa

bb搵我咩事

我bb呢

下 玉珊正好多

願我倆可以 永遠地快樂於一起
這句話 露絲瑪莉
甜蜜地 秘密約會時 心裡湧起

死開啦gay佬
我係梨子既

hi 起身啦

好sad 隱分跌左好多 本身+25.. 宜家加22

痴線佬記晒人地D名
巧兒=???

佢地story全部開哂名＝＝

嘩屌你娜恩個廣告淫到

我屌你老母呀

真架 架地鐵過隧道既時候播

文字討論？

傻閪

收嗲啦智障狗

走先

你擋住

好撚熱呀

食軟雪糕

去切脂

#75
飛飛啊飛出去
2 小時前
可唔可以tg同我傾埋 我男朋友真係大賤人黎

就暈低 希望有靚女送我去醫院

rosema好撚狗

bb呢

你熄滅了煙 說起從前

BO3 anyone watch

ME

一路睇大力女子 一路睇你輸

++

WHY U SUP JA GA

練定sup上鑽2同b仔排

人馬王玩SUP係咩玩法呀清

好撚急屎

比acpw我 幫你

個天黑鳩哂

我個天都好黑

玩SUP混分

唔中Q GE 機械人都有得贏

唔洗中 壓下場就得

認真玩又係咁
鳩玩又係咁
我不如玩隻行行企企好過

玩SEAFOOD喇咁

有鋪頭播ah choo
好開針

vv

xxx

點先贏bo5 好簡單 就係贏唒其中3場

bo3

xx

驚遇邪教

宜家去梨大
你仆街

我的眼睛

大家姐平時食開咩

求小安妮圖

少爺擋住

冇野行既話花狗同力狗一樣下場

i said有女人野同女人

你仆街

小安妮no1

거짓말 같아

喂屌你老味個高手po條友連flash都未有

--

速龍又唔見左人
b仔又上左鑽2
有冇ching同我屌

ng-4 想食兵拎t毛icon

呢個po係咪我話事

HI

做乜個連登係咁未知錯誤
連狗係咪食左屎

OK

下星期咪出阿福???

my bb

賢狗

上回講到7ss向腎仔狠下毒手
誰知腎仔早有準備 切佢網路

你返去寫你既七傷拳啦 唔好阻我寫每日一篇

差d認錯你係我bb

加番 慾知後屎如何 會好d

利申： 每日都追

講到7ss上網太慢
每到禮拜六都要偷人wifi先睇到我英

唔怪得話套野青BB

要用手機數據睇
局住飛住黎睇又較低清怕爆數據
朦到淨係睇到成棵蔥咁

bb

7ss眼中既我英

HKBN合約到期,想轉PCCW
有冇8MB PLAN介紹

7ss:都唔知做緊乜!

岩岩先pccw走

唔准蝦7ss b

睇av應該好正

7ss要load幾耐先睇到我地笑佢

隔離既戰事post變左真戰場

笑左

邊有咁順

唔敢再貼GIF
驚整爆7ss流量

1q題

咩野叫雷貓？

賢狗
星期六日各兩場

你唔會想四場都去呀

我拎埋梨子野比你

fansign同梨子 預幾錢呀

達成urgot齊皮成就

慶祝7ss回歸
今日加碼出多篇 特別大長篇

上回講到腎仔切鳩左7ss網路
7ss即刻拎起已經扑左黎食既月狗跑去老麥搵wifi
仲趕得切睇佢既愛隊tsm 大叫一聲係1080p

你問我?

1080p

係

計埋你買嗰D應該8千幾

真係買60隻？

冇60咁多
到左先計數

話說盒卡連埋FILE會好貴架喎

比個數我啦
要扌禁atm

真正KPOP POST

宇宙少女

Load緊

7mb

quote比7ss睇多次

7ss平時就係睇140p我英

你燒

7ss上網太慢剩係睇到140p 字幕都睇唔到
所以連主角叫咩名都唔知 剩係睇到一pat綠色
青bb呢個名就係咁黎
示意圖

又追擊7ss

我係咪得罪你地

我有冇估錯

7s b

係1080p

CHING DELAY到而加先睇到人話你 慘

未到1001呀CHING

又要等7ss load

未睇到 等等

56k

你地每貼一張圖7ss又要load多十分鐘

7ss回人唔quote係因為唔想比人知佢LOAD左幾耐

係根本未睇到人地講咩

HKA

鍾共

一練七傷

係1080P

好撚淫

雞黎架嘛

幾多$1q?

5000

巴打好熟架步, 快d 開你問我答

好撚淫= =

G

師兄
你隔離post嫁wo

AA

屌你老師 拎完巴龍TP落去大龍打大交
無啦啦斷左線
依加仲未入得番

台伏又爆炸

登入唔到????

唔聽我講 都話打RANK要吉時架喇 係咪都打咪出事囉= =

咁都計中離會唔會仆街左少少

話唔定已經贏左

BO5 最後一場, 領先緊多,無啦啦死SERVER

屌以為得我有事

岩岩先跌左鑽3 又要我輸 我幹你老師

希望對面5個港仔

抵呀 敢打RANK呀喇

你唔敢

跌多10個區都高過你條撚頭啦

SOR LOR = =咁惡

即刻連VPN 去台灣先

台灣無事咩

你開TWITCH 睇下D 台仔仲直播緊知咩事啦

屌又係咁

直頭LOGIN唔到WOR

台狗有事先會開不敗

唔洗打都贏

【鳳梨妹】11點還債跳Knock Knockˋˊ 死歌神 SoloQ 嚕鑽石

又死server

借力

年年暑假都爆炸架啦 第一日玩咩

識D野

斷線都贏
URGOT FREE ELO

記得有次爆左成半年

仲未入到

見到漢默丁格就嬲

咩英黎=.=

屌好日都唔打
一打就斷

你得到了

難得玩aram抽到Morgana

TRY TO WATCH BOKU NO HERO ACADEMIA WITHOUT TISSUE AND AIR-CON CHALLENGE

屌 難得打下機都死ser

easy
1
take
pass
wor

講真b仔
你用咩上網
pccw定係hkbn定咩

我連garena個網都上唔到

pccw

屌g朋友真係水舞台

好似得pccw出事

唔洗圖喇

you got it

我都係PCCW, 大半個鐘前打打下ARAM斷左,
官網都上唔到

我上連登都係咁錯誤

PCCW 留名

PCCW比狗用

好彩我唔係pccw

你兜得咁快

400蚊

屌你老母 雪櫃見到個紫色雪糕以為芋頭味
點知紫薯黎 食一啖就掉撚左

2017 仲玩lol 狗都唔屌啦

點睇屁馬

呢個ac比左人喇
轉行打pubg

睇qt玩urf仲好睇過比賽啦

LOL個server係咪瓜左?

三七氣流一轉

你地上唔上到網？
我淨係連唔到lol
其他都無問題

7sssssss

垃撚圾pccw

典牙

8mb pccw 乜都上唔到

56K已經足夠

有好野想同你講

Csl手機又上到
Hotspot 俾電腦

唔想知呀唔想知呀

Pccw 正呀

有冇人仲未上到

8mb都上到啦wo

有人慢過你

証明8mb已足夠

140p

睇到咪得

想問下144P睇到咩野

我電話最少都480喇= =
點先可以百幾

用電話開TWITCH
睇MOBILE
應該就係7SS睇開嗰D

7SS

有冇人記得7SS上傳1MB都冇

仲未LOAD到

最高700kb 咋

aram-3

NeverLuckyBoy: $我大把

$$

話了吧

生存記錄

aram

yin jai

7sd

7mbmb

無人能阻的話事

你地又唔洗瞓架wor

u me????????????

好熱鬧

救救地球先生

救左7ss先

隻kayle黎托

稚嫩的身體

睇左一集 想問無個性係咪抄無個性戰隊

7ss發脾氣

又行雷又落7ss
聽朝點算

早D訓起身番工啦

叫少爺幫你整停個雨

SMASH！我英手足

咩話

紅雨！頂耐d 呀唔該

有冇黑

仲唔訓

一落雨就想柯屎

喂 點解無咩雨既。。。

點解會咁
我仲未訓過

小勝真好 屌你老母 集集都有呢段嘅喂

E na kacchan

1080

P

呢邊熱死

我剪了牛扒及飲了烏龍茶

大家姐又係粉碎黎

我想返工啊

我都想呀

悶到

唱K

愛kpop嗎

食煙

電鬈毛好唔好

mk

你都無頭髮
CHING電鳩毛?

⚡️
👴🏻

Kpop廣東話空耳估歌仔大賽

有咩曲髮髮型介紹下

空氣流海

空氣頭頂

悶一弓

到

ㅡ弓 入魂

搞咩個post 咁多負皮

wala

8mb

喂，要去大田買碟喎

Topic

隔離post 班廢柴唔知可以玩幾耐

你幾時黎呀
帶me

同個90後新同事食飯 佢居然未等齊人就食先

抄po

吹?

琴晚發夢到搶左隔離po 1001
之後我開po話事
我決定今日要實現呢個夢

有陣柒味

今晚機

等u

唔好俾佢燒啤啤

FIRE

我都發夢夢到98做左我英手足

咁都比你話到事

kt skt now

火影好睇好多

唔好再講
唔想又笑你

25

世界第一臭G

第二張好正

I like it

一白JER三醜

Sy25

正過twice成隊加埋

正過5隊啤啤

我就26....

25GG

26溝唔到女都搞到要生要死咁

真

屌爆

腎仔個西

上回講到7ss睇到1080p開心到
即刻功力大增 一掌收左腎仔皮
就大叫一聲 lol post我話事

今日瞓左成日

邊有

聞陰

屌左泡妹未

huni

我係屬於lovelyz既

040

skt極速大爆炸

低慾望社會

無髮

肥西受盡苦難

有無手足入去反faker一波

2ban下路jajajajaja

條底褲都濕撚晒仲要2ban

反左

嬲撚到我

對面隻KAYN=笑話

有無手足識放大左上角張圖

我英手足正氣D好冇

7ss平時睇av睇動畫就係咁

青BB

人人都砌到ＳＫＴ 得ＫＴ 唔得 ＬＵＬ

我拎左1000開PO 會唔會俾人屌

會

搵人救我 連敗組

我係DoubleKit

上面張圖全部都仔黎架
冇睇既意義

呢到都冇人打LOL=.=

左邊三個都係女

落黎 我隻機會人好勁

行行企企 Q都唔中 都真係幾勁

曾志偉freelo

又邊隻呀清

又矮又肥 講野似米奇老鼠個隻

最多咪一齊坐

死開啦柒頭皮

bb劃位同我坐 最多比返$你

900

根本就贏唔撚到

曾志偉之鬼

磅水屌你老母

我愛kpop

文陰咁串 打rank未

梨子世一